共你互唱著後庭 共隊又咀得堅挺

搽滿了春子實太突然
條七像針氈
白花醃鹹醋 碌野落鹽 更加挑戰

唔願愛妹妹個lin 唯一喜歡咬鞭